（學術研究） 直升機 （5/8罷工）

我聽日罷工，諗緊有咩玩？

平平地買架黎玩有冇得諗？
但我果邊好多港鐵既架空電纜，會唔會有危險，搞到全港都返唔到工？（好擔心）

Push

推
直升機蛋糕

「然遍地腥羶，滿街狼犬！」「吾今日死無餘憾，
國事成不成，自有同志者在。」 - 林覺民 1911
「我哋係前世做錯事 所以今世要搞革命！」
- 無名 2019

光明之子 奮起之時
復赴抗暴 驍勇世代
香城安 夫履革
港國兒女 爾汝天命